［極重要］一定要搵律師！！！

我有個朋友因為搞街頭藝術俾警察拉咗，宜家俾人扣留緊
但係唔知佢喺入面發生咩事，無request到要律師！！！

我喺呢度再次鄭重提醒咁多位香港市民
緊記自己被扣留時可以行使嘅權利

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師！

請大家緊記自己應有嘅權利！否則外面嘅人好難幫到你！

點解你朋友唔搵

我都好想知，但係法援律師已經處理緊，應該無事，有心

推

好緊要

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

好人一世平安

推呀！

一定要搵律師呀！！！

記得搵律師呀！